其實hku enf tran anf 係咪冇gpa要求？

想tran去anf

爆4就得

過3就得
好地地econ唔讀，讀啲不學無術嘅acct

咪撚扮Hku la 傻西
My frd 1.89 trans anf

language of business=不學無術

而家啲人惡撚到
佢會睇埋dse成績，如果你本身dse分數高，gpa要求相對低啲

利申hku fbe

Econ? 睇下我個名先啦屌你老母

其實冇，過3.5一定得

你覺得a&f同e&f比有咩優勢可言 ？

雲加econ grad

Dse 27 算係高？
讀左年半 1.89 trans 唔知你點睇

仲有 fbe 講 except BBa is 其他internal trans fbe course 洗撚睇dse

3月收email有講
Policy on Transfer within FBE and Advanced Standing

Programme transfer applications will be assessed on individual basis. Applicant’s previous public examination result(s) and academic performance in the current programme will be taken into consideration. At the time of assessment, if applicant is subject to Faculty Review Committee (FRC) or Committee on Discontinuation (COD) deliberation, and the decision(s) of FRC and/or COD is(are) not yet known, his/her transfer application will NOT be considered.

Under normal circumstances, multiple attempts of intra-Faculty transfer at FBE should not be allowed. Each student will be allowed to have transfer once within the Faculty during his/her entire period of undergraduate studies.

Upon successful programme transfer, student will be informed about the details of application for advanced standing. All approved credits will be counted towards the graduation requirement of the new FBE programme upon transfer. From 2014-2015 onwards, all grades of the approved advanced standing credits will also be carried forward to the calculation of the CGPA and honour classification of the new FBE programme he/she is approved to be transferred to. Details of the advanced standing policy will be sent to successful programme transfer applicants by email in July 2017.

佢Master讀咗個Econ洗底
UG讀Engineering
佢初期D methodology都係比較重stat，主要受engine影響
(佢讀個陣Econ無數，畫下圖咋）